殺神John Wick 2

佢d槍戰真係幾好
個end 會唔會玩得太大

都無海報上面俾人用槍圍果幕

都話明海報